# Лабораторная работа №8

## **Gitlab CI: Пайплайн развертывания продукта на сервер**

Цель лабораторной: Написать пайплайн для автоматического деплоя и запуска приложения на тестовый сервер

1. Пайплайн должен запускаться при успешной сборке и тестировании проекта
2. Пайплайн должен выполнять развертывание на сервер
3. Пайплайн должен учитывать, что на сервере может быть запущенный экземпляр продукта, либо отсутствовать